---
title: "جلسه ۲۴"
description: "containerها | Air crack"
date: "1394-05-01"
author: "mehdiMj"
draft: false
tags: ['container', 'Docker','LXC','nspawnd','AirCrack']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
در ابتدای این جلسه آقای جفره درباره‌ی سرویس‌ها صحبت کردند اینکه سرویس چیست و اینکه DBUS چه میکند. سپس درباره‌ی containerها توضیحاتی دادند و LXC، Docker و nspawnd را معرفی کردند. و در انتها درباره‌ی نحوه‌ی نصب داکر و اینکه چگونه میتوان یک برنامه را در داکر نصب کرد و مزایای آن چیست، توضیحاتی ارائه دادند.
سپس وحید درباره‌ی air crack و نحوه ی کار کردن آن توضیحاتی ارائه داد.

[![IMG_7432](../../img/83423c5c-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289248.4247096.jpg)](img/83423c5c-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289248.4247096.jpg)
[![IMG_7433](../../img/83423fd6-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289248.4247792.jpg)](img/83423fd6-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289248.4247792.jpg)
